export default [
  {
    id: 1,
    question: "Yüz ölçümüne göre Okyanusya'daki en büyük ülke hangisidir?",
    answer1: "Avustralya",
    answer2: "Vanuatu",
    answer3: "Tuvalu",
    correctAnswer: "Avustralya",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 2,
    question: "Yüz ölçümüne göre Okyanusya'daki en küçük ülke hangisidir?",
    answer1: "Fiji",
    answer2: "Nauru",
    answer3: "Kiribati",
    correctAnswer: "Nauru",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 3,
    question: "Yeni Zelanda'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Auckland",
    answer2: "Hamilton",
    answer3: "Wellington",
    correctAnswer: "Wellington",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 4,
    question: "Avustralya'nın en büyük şehri neresidir?",
    answer1: "Sydney",
    answer2: "Melbourne",
    answer3: "Brisbane",
    correctAnswer: "Sydney",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 5,
    question: "Avustralya'nın en yüksek dağı hangisidir?",
    answer1: "Bluff Knoll",
    answer2: "Kosciuszko Dağı",
    answer3: "Augustus Dağı",
    correctAnswer: "Kosciuszko Dağı",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 6,
    question: "Papua Yeni Gine'nin başkenti neresidir?",
    answer1: "Port Moresby",
    answer2: "Goroka",
    answer3: "Rabaul",
    correctAnswer: "Port Moresby",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 7,
    question: "Aşağıdakilerden hangisi Okyanusya kıtasında bulunur",
    answer1: "Tonga",
    answer2: "Vatikan",
    answer3: "Kosovo",
    correctAnswer: "Tonga",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 8,
    question: "Okyanusya'daki en büyük ada hangisidir?",
    answer1: "Mikronezya",
    answer2: "Samoa",
    answer3: "Yeni Gine",
    correctAnswer: "Yeni Gine",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 9,
    question: "What is the highest mountain in New Zealand?",
    answer1: "Mount Ngauruhoe",
    answer2: "Mount Cook",
    answer3: "Mount Taranaki",
    correctAnswer: "Mount Cook",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 10,
    question: "Avustralya'nın en büyük gölü hangisidir?",
    answer1: "Eacham Gölü",
    answer2: "Eyre Gölü",
    answer3: "Mckenzie Gölü",
    correctAnswer: "Eyre Gölü",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 11,
    question: "Vanuatu'nun başkenti neresidir?",
    answer1: "Luganville",
    answer2: "Isangel",
    answer3: "Port Vila",
    correctAnswer: "Port Vila",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 12,
    question: "Yeni Zelanda'nın en büyük şehri neresidir?",
    answer1: "Wellington",
    answer2: "Auckland",
    answer3: "Nelson",
    correctAnswer: "Auckland",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 13,
    question: "Solomon Adaları takımadalarındaki en büyük adanın adı nedir?",
    answer1: "Guadalcanal Adası",
    answer2: "Lord Howe Adası",
    answer3: "Norfolk Adası",
    correctAnswer: "Guadalcanal Adası",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 14,
    question:
      "Okyanusya'da hem doğu hem de batı yarım küreyi kapsayan tek ülke hangisidir?",
    answer1: "Tuvalu",
    answer2: "Kiribati ",
    answer3: "Marshall Adaları",
    correctAnswer: "Kiribati",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 15,
    question:
      "Vanuatu'da sık sık püskürmesiyle bilinen aktif yanardağın adı nedir?",
    answer1: "Bagana",
    answer2: "Tinakula",
    answer3: "Yasur Volkanı",
    correctAnswer: "Yasur Volkanı",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 16,
    question:
      "Okyanusya'daki hangi ada ülkesi kara alanı bakımından en küçüktür?",
    answer1: "Palau",
    answer2: "Nauru",
    answer3: "Tuvalu",
    correctAnswer: "Palau",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 17,
    question: "Avustralya ile Papua Yeni Gine'yi ayıran boğazın adı nedir?",
    answer1: "Torres Boğazı",
    answer2: "Somosomo Boğazı",
    answer3: "Tiputa Geçidi",
    correctAnswer: "Torres Boğazı",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 18,
    question:
      "Dünyanın en büyük yüksek mercan atolüne ev sahipliği yapan Okyanusya'daki ada ülkesinin adı nedir?",
    answer1: "Rennell Adası",
    answer2: "Solomon Adaları",
    answer3: "Marshall Adaları",
    correctAnswer: "Rennell Adası",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 19,
    question: "Fiji'nin başkenti neresidir?",
    answer1: "Suva",
    answer2: "Labasa",
    answer3: "Nadi",
    correctAnswer: "Suva",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 20,
    question: "Mikronezya'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Tofol",
    answer2: "Palikir",
    answer3: "Palikir",
    correctAnswer: "Palikir",
    isAnswered: false,
  },
];
